行行下山見到條女

身材好好，問佢可唔可以揸佢波會唔會好變態

我入到黎

如果係黑警應該唔駛問

你同人講句hello都唔敢啦 講經咩

玩鳩你咋

圖

等你開post問法援

完全唔會啊樓主快啲問下先呢啲野唔好執輸

得 我上次都係咁